行山撚講句話

風高氣爽，最好緊係一家大細去郊遊啦。但作為一個都叫有5，6年經常行山經驗嘅真心奉勸大家一句 ，可唔可以唔向左走向右走好帶你個3歲細路去行上都叫有危險嘅山路啊！（例如獅子山頂，或Razor hill 之類的）。 先唔好講搞到一大條龍跟係後面，你班pk自己都未照顧得好自己，帶一家大上石級樓梯唔撚係溫馨，係玩緊命啊！

行山郊遊係好事，但真心希望各位帶小朋友嘅考慮好自己同人地嘅風險先好去

幾歲其實去下公園都差唔多啦 幾歲行山太辛苦

好耐無見過人手filter

另外，想屌柒啲通山掉口罩嘅冚家鏟！